估唔到連我都確診左。。。

確診左有戀童癖..

?

FBI..

@是wag

死色狗拉..

童黨

❤️

FBI黎到香港？

點解＠佢..

我非色狗..

矛錯..

咩2c..

佢是魚台首席pedo

我就係..

唔同我槍 拉

拉佢

我❤️..

邊位

佢非pedo..

我報驚拉你..

呢隻咩來..

拉

你5+..

買埋野食返黎+

邊個

想咬佢5過份..

推..

冇?😳

戀童狗？

十一哥

你過不到今晚了。。

我都未食..

pr唔會俾人見到..

你咁多兄弟？

咁我今晚同邊個過..

李露多。。

18+..

一諗起佢無著衫個look

完全扯唔到，小朋友咁

樓主要睇睇心理醫生

死色狗⋯⋯

Pussy smell pussy

Blocked

佢妹妹仲可愛
今年5歲
我願意等多十一年

太多布啦

拉 垃圾POST

米色拉..

我冇色..

Too old

Pomato 個幕後肥仔溝咗童童

好好笑？

有病睇ec啦..

i am watching you

牙冰收皮

下 尤達都好可愛喎

黎 比叔叔調教吓 第時係床上做隻有技能既雞中之霸

叔叔本人自拍

童童是我的

Nmsl

以為自己開Post

沒奶

FBI check到你住黃大仙了

咪搞我女朋友

童童好可愛

很靚